痴撚線嘅唔係警察 係你地班示威者

而家係戰爭 要贏 要不擇手段 敵人係老共

警察瞄頭射，你地﹕「哇痴撚線架？」
警察打女人，你地﹕「哇痴撚線架？」
警察室內掉蛋，你地﹕「哇痴撚線架？」
警黑合作，你地﹕「哇痴撚線架？」

對家係共產黨，一切行為都係為左贏，作出以上舉動係好理性，好正常。

最痴撚線嘅唔係警察，係你地班打不還手，畫地為牢嘅人。
見到有黑社會黑警落單，不斷大叫﹕「唔好打！停手！」甚至幫尚有行動能力嘅黑社會急救，令佢地可以繼續打自己人。

你話，而家邊個痴撚線？

推

香港人重要道德潔癖到幾時呀屌

黑警扮示威者捉人，個個係度﹕「嘩有冇搞錯啊」]
無搞錯！因為佢地要贏，要置你於死地。
搞錯嘅係你！你對黑警重有幻想。

一係打，你唔打都唔好阻住人打！
一係放火，你唔放火都唔好救火！

push

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

黑警刻意煽動暴動，嫁禍和平示威者

我哋當然知道，但唔煽情啲，點樣令啲中間派、藍絲過檔支持我哋

參考joker

一直都屌 叫人唔好打既人真係好撚on9
衝出黎阻撚住哂 望住佢天真 真係好撚嬲
宜家咩時候啊

咁就講得通 我都希望係我自己戇鳩

講白少少好嘛

你米撚on9啦，班藍屍畜生黎，冷血，到呢一刻仲撐警撐政府，你認為有得救?